早唔跌錢啲啱啱買先嚟跌

灰呀 唉 就咁冇左兩條煙